好地地條女賣耳筒點解要倒奶趴係度？？？

條女好有雞味

on9cc 不嬲啲片都係咁
啱晒啲廢老廢中

收左錢宣傳隻雞

對耳機無咩興趣, 對條女多d

富G

條女可以一戰

有冇名

呢隻雞好出名架

咁都有得回帶

17年4月．．．